支那新移民係地鐵咳嗽，鬼佬好心俾紙巾反被毆打

A man, believed to be a new immigrant from Mainland, coughed in MTR and a foreigner kindly give him a tissue. Yet, the man, who has a non-HK assent, shouted and started beating the foreigner. What's wrong with his brain?

所以話支那狗邊到幫得過架，由鳩佢地死啦